鋪地板價錢

如果居屋鋪200呎左右地磚

人工費應該幾多？
幾多日完工？

?

有人話你唔經佢地買料，唔會接
一係貴多

如果唔計上料，唔使蕩平地台，無雜物咁計，大約一至兩日就搞掂，收幾錢就由日工1800左右至判黎做18000左右不等.
主要都係睇有幾多野要搞

日工1800，兩日人工3600就得？禁平？

免費

係...不過你得一單野，你又唔係判頭可以比師傅接住做，都幾難有人幫你做.
fb裝修群可能會搵到人做，不過好多中工扮師傅，或者求其整